end-clothing 減價貨再8折

end-clothing 減價貨再8折

執平野過年

your tg is?

你想夾單? 你留tg我加你

Yes, 你TG係?

今晚落單 如果想夾單就留tg

ching 有興趣
tg: asdf169

Ok呀 你留tg

asdfg12345678900

有興趣

仲有？

仲有冇？想夾

仲有無？

唔送香港啦